We Connect 文宣繼續打國際線

唔好被警暴帶走哂所有焦點, 重有國際線要打. 文宣組繼續做野, connect the world.

南亞connected
加泰connected
美國connected
香港人 繼續努力! 反抗!

中共係幕後黑手
警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！